[
    {
        "randomId": 156
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata ubwato mfate ubundi tujye kwambutse ibitayega",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_4": "Umwana w'ifundi",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngiye bambaye ubusa ndi akana ngaruka narabyaye Kandi nambaye",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Abakomyi b'insyo",
            "option_3": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kararima na Mwimanyi",
            "option_1": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_2": "Amazi mu muheha",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Akanyoni gatwawe n'amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nakunombanomba nagukatakata ni ingabo yanjye rukatiriza",
            "option_1": "Agakatsi ku butanda",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Agaca mu nkoko",
            "option_4": "Igikona n'umutsima",
            "correct_answer": "Agakatsi ku butanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ugiye mu rutoki ubanza iki?",
            "option_1": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_2": "Imizi y'urutare",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mbonye umusore w'i Gisaka asomera igisate cy'umutsima",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramaganya inyuma y'urugo",
            "option_1": "Indiga mu ihene",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Umwambi",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Indiga mu ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru mu rugo",
            "option_1": "Ingwa",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Ingwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ingingo ikeba amazi",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_3": "Umutobotobo",
            "option_4": "Uruho",
            "correct_answer": "Uruho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rwamirenge i Bugoyi",
            "option_1": "Abagore babagara",
            "option_2": "Umuheto n'imyambi",
            "option_3": "Amashaza akaranze",
            "option_4": "Isake y'inkoko",
            "correct_answer": "Isake y'inkoko"
        }
    }
]